做gym半年 好似冇進步過

體重64～66kg 每日磅都唔同

主要係個胸同埋二頭冇進步，其他都OK

Barbell Bench press凈係推到一餅 ，6-7下
但dumbbell 就可以做到55～60 磅 ，6-7下

二頭彎舉永遠都係20～25磅 ，8下
而且越做越少次數，做完一組隻手已經硬到仆街
第二組做6下已經舉唔到

見人哋身型勁瘦勁排骨都推到兩餅

係咪姿勢做錯左？

弓背，夾背 ， 兩隻腳踩實地發力
應該冇錯
但有時做完右膊頭 前束好酸硬
唔知係咪我個人構造有問題

個program 係點

同個form係點

食得夠唔夠
試下減少組數 增加重量

第一要睇下你想做健美定健力
你應該姿勢唔岩因為你二頭彎舉三角肌前束攰係錯，代償
第二你2組都做唔到其實姐係磅數有問題
要減磅做最少三至四組嘅重量
同做到幾組唔同動作練同一個位

Btw你dumbell重量講緊一邊定2邊

用撚錯力啦
都用唔到個胸
賴乜結構

Thx ching
係bench press 三角肌前束攰
Dumbell 係一邊

有高低斜方關唔關事？
唔知係高低膊定高低斜方

但好輕微 ， 要好仔細先睇到分別

通常係做最大重量8下
然後即刻減重再做8下
為一組

共四組

咩部位都係咁做

玩push pull leg

即係你舉同收個下唔岩位
太上所以用左膊
如果控制唔到用返機先
做穩左先加重量
你根本動作未岩就做咁做

關
低果邊膊頭可能練唔到個胸

原來太上都關事 ，直以為落到最低舉到最高

上邊應該係話手踭太上呀
支bar落嗰陣應該喺lin位
上手臂同身體角度越大越食前膊

乜e家排骨都推到兩餅咁勁

應該係食野問題，有冇計卡路里

我間gym room都只見過2個人推到2餅

睇返個表應該正常

有無練腳

無人幫？

推幾多下先？

try dropset